【煲大國際仇中】澳洲昆士蘭缺水！因爲一間中國公司竟然泵天然水再轉賣

Reddit 已經鬧到七彩，人哋大火冇水，你竟然泵水走，快啲入去踩多幾腳：
其中一篇媒體報道：

Twitter應該都會已經有人tweet緊，search "Queensland China"，我見到連呀How Dare You嗰個Extinction Rebellion都月頭已經鬧過，所以呢個係一個拉攏政治左右各方一齊仇中嘅好門口。

而家美國時間入夜晚啦！
亦都係最多平民用Twitter嘅時候！

push

推

Push

真係好仆街

water war

咁仆街嘅

所謂飲水思源，要飲住澳洲d水先思到支那㗎嘛

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

投資，滲入，控制報社，控制基建，控制教育，控制輿論
唔使出兵，已經打贏場杖

中國澳洲省昆士蘭市

開Twitter屌9中國加多句美國消防員主動去澳洲救火

符合終國人賤種性格

我睇錯左卡仕蘭

Global anti Chinazism

支那人不嬲狗

東江水？飲水思源

呢單要爆到澳洲有民憤先得

澳洲狗抵死啦， 奶共

買哂人地d奶粉不特止連水都抽乾
仆街到冇人有

要不是中國照顧你們，連水都無得飲

俾人分化到美國官媒都報導，香港人唔認命就119行出黎！

澳洲左膠現眼報

抵死

中國真係好仆街

咁又唔好寫係標題
呢啲我明你明單眼佬都明
煲爆佢

Cls國家就有cls人民

推多下

Cls支那

狗到

推到支爆

破壞完自己土地資源，就去破壞其他國家

煲爆佢

沒有普選 唯有獨立

推爆

😡

走去人地國家泵水
仲要人地大火緊
支那蝗蟲真係浪不虛傳
暫停泵水拎下pr分都要啦下話

lam人地咁撚多嘢，係時候要還啦

cls

外國人應該唔知道大陸狗既底線去到邊到

鬼叫你要奶

黨性

tui

澳洲個陣奶共奶到雪雪聲
現眼報

香港獨立
唯一出路

香港就係最好例子，下一個就係台灣

有撚底線

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

How dare you 呢？
重未死出嚟嘅

高巴
出po汁素保證

澳洲幾時排華

推 澳洲戰線要人

抽水抽到水平線以下

踩多兩腳

Pushhhhhh

蝗蟲邊有底線，一粒穀種都唔會留俾你。班離地大愛撚仲當佢哋係正常人

唔好玩埋D小學雞野 諗下點幫本土好過啦屌 當自己真係世界公民咩

投共lam人民幣嘅後果
放任「無人道」主義入侵

TWITTER!!!

挺

應該係人哋用水救緊火，
佢見到仲吸水?
（可能仲吸多d)

支那人不嬲都仆街仔黎，推爆佢

國際文宣!!!!!!!!!!!!!!

鍵盤戰士呢?

呢個時侯應該混入澳人討論區吹下
要不是有中國 XXXX

Twitter搵唔到

去英國pump呀麻，佢地賣國投共賣到出晒名

阿偽善少女唔出聲既

今晚11點~~~

支持支那keep住抽，你山火關我咩事

That's Chinese (Not HongKong-ese)

齊踩多腳

條底線低到搵唔到

唔抽水 d樽裝水喺邊度黎

叫華為表演5G救火啦

痴撚線國家

Lm

真人血饅頭

要不是支國 澳洲連水都冇得飲
買得支國水 你地都係支國人!
有本事唔好飲水啊 支洲

你會做啲咩呀？

你拎左人地d人仔，人地咪拎你d水囉，鬼叫你奶共呀

奶得共就要預左

支持中國繼續

英文有限公司，可唔可以概括下每日郵報篇報導
理解係佢green light‘繼續泵水’而唔係‘特登泵多左水’??

共匪最識襯火打劫，點解唔天滅共匪

Cls

抵撚死

可唔可以文宣到寫，"welcome to daily HK"

蝗蟲

人知商業賤台新聞部, 香港01,tvb敢唔敢報

支那人自古以來擁有啲水

拉

奶得共預咗
唔會可憐佢地

國家資源俾得中資有份既都唔會有好結果

Cls 佢地個腦真係淨係諗住點賺錢

[民記 加拿大國際戰線] 兩分鐘時間 幫手推動加拿大人權法

Let’s Reddit

順便講埋東南亞啲水比佢閘住曬啦

天下圍攻 全球滅共

垃圾左膠鬼佬 睇唔清支那民族都係非常勢利 自私 無乜同理心
不斷引入移民搞衰自己

真係好撚仆街

死支種

Pushhh

今次我支持間支那公司
澳洲終極奶共仲勁過英國
抵佢死啦咁撚鐘意中共

我地快手賣D東江水俾AUS

Pin this pls

投共的下場，唔抵可憐，不過同情佢地嘅處境。

要不是中國人

大愛左膠真係好天真....

爆前要令佢地識得分香港人同中国人
本身排華已經好嚴重 係會打9你想殺咗你嗰種

方向正確，幫手推

咪玩啦 悉尼支那人多到 鬼佬都無出過聲 聽普通話多過英文

你真係要同我一齊食藍莓素

雖然rt左
但心入面感到有d爽

舐共啦，舐大力d

我見有幾個人都係話china唔係主因喎 同埋reddit上面啲人主要都唔係鬧china反而係鬧佢地嘅政府同埋資本主義

只看眼前利益，而不自覺咁引蝗入室將自己嘅地方資源蠶食。
依啲只係頭盤，仲有排你地受

佢地將發國難財輸出到全世界

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

D人都係屌澳洲政府垃圾

幫手加速

up

天滅中共

搶返晒d 控制權打佢老母

總有既得利益者會保駕護航，可惜响早期澳豬仲係未會察覺問題嘅嚴重性。
情況就好似沙士後香港開始放自由行落黎果時咁，港豬仲以為有著數，原來實情係鬼門關大開，引蝗入室。

Tui

支那又贏

根本放火都好可能係支那
之前澳洲咁勤力查間諜
就俾你忙下

支那真係地球寄生蟲黎

仲有#Huawei #Hongkong #China #CCP
全部人都入去推po

你去過住就唔會咁講
澳洲唔排華 講出去笑死人

Push
中國人本性

仆街狗到

澳洲國際線有咩人？係好好機會 ........

Agger

007劇情

好彩陶傑無去澳洲

pish

澳洲甘多蝗
識親幾個澳洲人都無禮貌，一知半解就屌香港

蚛蟈可唔可以整樣野係唔會比人圍住嚟鬧嘅呢?

香港獨立 唯一出路

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Push!!!!

推 Reddit再推 Twitter

澳洲係蚑那殖民地, 預左啦

宣傳罷買中國貨嘅時候到啦

佢地唔識架
係呢世都唔會明

樓主快啲上水 Pin呢個

But the region's deputy mayor said they were powerless to intervene and could not regulate extraction by private companies.

一切都係由大陸狗買左開礦公司而起

已經去左reddit踩左腳, 再去twitter踩多兩腳先
DLLM澳洲省醒未

澳洲市既野 點解中國唔拎得

Pish

嘩屌人地前門著火支那喺後欄抽水

無本生利
屌你老母

日本人 泡菜人 台灣人 越南人

澳洲係中國其中一個省

蝗蟲過境寸草不生

有冇人有之前translate支那人微博關於澳洲大火既comments個張圖？

奶共奶出禍 唔扺可憐
咎由自取

How dare you?

中國澳洲

資拿賊格，就是賤格！

外國人太睇少支那人嘅禍害

但好似好少當地人tweet

佢地政府親中，但平民值得我地支持
呢個時候我地要大大力撥火

認真一問 用咩泵

某人: 喺中山嘅醫院啊x你

快d排華啦，利申好多廢老藍絲家人住澳洲日日上微信睇大陸五毛fake news，好想佢地仆街。

不嬲班友 創意叫佢整成野就冇喇 叫佢走精面，抄，仆街野的idea就一大堆

屌

點解白人左翼幫中共講好話？

因為左翼本身就係愛極權：

Z

Would CCP Chinese people represent a reversal in human revolution history, or would they push to the other end where human self-extinction is inevitable?

Rt左 大家快啲！

日頭都要 澳洲淨係快香港2個鐘

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

推呀

支na人都仆街到

預左啦 澳X特別行政區

推推

奶共嘅下場，國難當前仲掛住賣水賺錢，宜家就算成個澳洲燒曬佢都冇人可憐你

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

澳洲奶左咁耐共，都預撚左啦，但動物係無辜架

政府商界奶共，人民受返，
按你邏輯，香港今時今日都應該冇人可憐

根本最應該屌埋出approval嘅當地政府

香港夠奶左咁耐共，咁今日都要預撚左？
政府商界奶共，唔代表市民都係or接受，你咁樣講即係打香港自己一把

人地澳洲商界做大陸人生意，都叫明買明賣，香港人年年大白象工程都唔敢出聲，企咩高地去話當地人抵死

支那又一次自作孽,一齊黎送佢一程

推到全世界都知

我有個問題
賣樽裝水會抽到無水救火

香港無民主, 澳洲有民主

如果不是州政府批準應該唔得，所以應該屌埋州政府。

同癌一樣，如果地球真係有癌症嘅話，嗰個癌症名就係叫中國人

唔關左膠事啦
qld 係conservative majority
Scomo 根本係垃撚圾

點解仲有人撐支那

一撚樣人?

澳洲山火咁多日 唔夠水救火 比中共抽走曬d水

On

推呀，澳洲已經半殖民，再唔排共就死得

Push.

ush

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

支那賤種製造人道危機
不過 奶共既澳洲又點會出聲？就算澳洲人無水飲都要繼續奶！ 奶到上天堂！！！

How dare you

火上加油

QL州政府垃撚圾
俾支那合法抽水 屌你老母
當果5000個鎮民唔係人？

澳洲自己扺死

咁奶共 抵死囉
叫中國運水俾你囉

幫手推

諗多左 澳洲左膠多到仆街 到時反中一定會俾人屌歧視

有冇Twitter limk

how dare you都屌就真係好嚴重。

仆街到咁

賺支那錢就係咁㗎啦

推呀~整多條TWITTER出來推埋TWITTER

講緊澳洲喎...

推俾全世界睇 垃圾支那國

光復澳洲

多中國人到痴線

支那殖民地

1月19日中環見

支那人正仆街

入嚟前已寫緊

睇完佢地留言有人話篇野寫得太Sensational
跟車前我呼籲大家跟深入D件事先

返屋企睇

有幾Sensational？可唔可以解釋下？

Objective係推動國際仇中
Objective唔係令到人人理性咁批判中國
所以越係sensational，其實越好

好彩SA 係誠仔黃絲供水

其中一個留言，但我都唔確定成件事係點:
There was too much sensationalized content in the story. To get the Aussie's story, try this:

The Chinese (not sure it refers to race or nationality) owners of a property, Cherrabah Resort, decided to mine the water from their own property, send it to Sydney to bottle for human consumption. (and I would expect they will sell it in Australia). They gained the license and the water allocation from the State a few years ago. The local city council approved the building of the facility for water retrieval and filtration.

Their property, Cherrabah Resort, is operated as an Australian company, sitting in the remote mountain areas, according to its website:

Whether they have the rights to dig up water from their land, or they should save the water so the farmers 40kms away can have better crops, is something the Australian system should decide, not the media

咩公司

地球毒瘤

冇錯
平日無問題
但現在唔停繼續照泵
就激嬲全澳洲人

理性才是長久
情緒快來快去

長久的陽痿
與
澎湃的抽插

後者好得多

If true
連登仔焦晒土
此post 已完

國際政治又唔係講做愛和生育

佢只係話個資產係中國人公司擁有，然後個資產可以係當地合法泵水，再假設D水會係澳洲雪梨賣，但係人地40公里外已經缺水，地下水會流動，唔通長江上游揸乾水你下游會有水淨？

仲有Media唔曝光單野Australian system 點知到如何decide？

堆英文講嘅野好唔合理wo, true條毛

我都唔排除係五毛，但啱啱個post已經俾mod刪左
Misleading Title - company is 40km away and didnt' cause drought

比喻啫
寫白啲，我嘅意思係你理性分析完，個結果係會一年後有一兩個冇人讀嘅1000頁報告話：「中国都幾衰嘅，大概八成啦」
但係如果你成功牽起感性仇中情緒，個結果就會係有兩個月後有一班澳州人當街打爛啲中資鋪頭

全世界都開始有個趨勢係攻擊傳媒
無論係邪惡支共定係西方權勢

40km只係尖沙咀同元朗之間嘅距離，如果衛報咁都叫Misleading希望reddit mod或者間中國公司告9佢囉

印尼當年夠排華
非理性意義唔大

所以都可以繼續spin叫大家睇住外國政府唔好亂賣公共資源俾支那資金
比較多人同意就係屌點解選個政府會approve呢D事

40公里唔止尖沙咀至元朗啦

係尖沙咀至落馬洲的距離

Check返
尖沙咀至落馬洲都係36公里
銅鑼灣至落馬洲先有40公里

一睇就知一定係支那人做

支那氓族最叻發國難財

p

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

咩牌子

蝗蟲真係無叫錯

唔係仇呀。咁撚負面，係除呀。支那本質係劣，我地唔仇，佢都會自己出醜，違反常規世界道德，所以要除掉支那呀。

一班監躉後裔

0119

澳洲政府拎黎賤 奶得支那就預左

都超過發災難財的級別啦

要不是中国

醒未啊澳洲人 佢地自己都唔肯救自己無人幫到佢地

要不是中国人

核平北京

轉推！！！

抵啦，平時奶咁撚多支那狗學費

咁你又真係好難blame哂中國

得400個re,連登仔去咗邊

D

英國佬仲問 唔用華為5G可以用乜喎，用啦用啦 下個被中共泵乾水既就係你英國

其實可口可樂一樣喺印度買起晒人地嘅乾淨食水

美屬香港, 唯一出路

香港歸美/台，唯一出路

睇篇文好似澳洲自作孽
依家搞到咁既下場

有份聯署就嚟截止，仲差五萬幾人呀

大陸就是狗

...

利害了